5毛要幾多個post先可以有一萬蚊

數學題

10000/0.3=33333個post

大家見到佢哋嘅post無限恥笑佢哋就得㗎啦